全撚部人麻煩入黎睇睇 冇道理歡迎屌鳩我

今次係做得唔岩
係要認 否則同柒婆無差別
但唔好單用一晚發生嘅事推翻哂呢兩個幾月嘅付出 與其遣責 不如想辦法補獲 尤其係和理非
呢個時候唔係要覺得呢晚所有野都係勇武做
其實某程度上今日發生啲咁嘅事
都係因為現場情緒太激動 唔夠理性
而且近日成日傳有鬼搞到好多人都驚
焦點轉左去捉鬼 而搞成咁其中一個原因
都係經過尋日之後 太少和理非出黎
所以你地某程度上都有責任
加上國際間對我地嘅印象同支持實在太重要
除左希望下次行動可以不損國際信任之餘
又可以比到政府壓力
更重要嘅係諗下點樣去彌補 挽回做錯左嘅事
唔好唔記得2014我地點輸 今次冇得再輸

醒啦 咪撚再分化啦 2014年記唔記得點輸？機會得一次咋dllm

推

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆

推啊

快啦

推啦

推啊 咪撚分化

屌你

講得啱，聽日和理非道歉、文宣，回歸焦點，五大訴求、缺一不可

睇吓啦屌

屌

入黎睇啦

唔完美，可接受

幫手推吓

幫手推

幫吓手啦

Push 我認為第一，真誠道歉，向所有受影響人士致歉。指出和你飛本身性質係和平示威活動，希望向國際表達我地訴求，結果引發衝突，導致一系列騷亂。議員同部分示威者亦嘗試調停衝突，並為受影響旅客提供協助。我地衷心向付記者、所有受影響旅客同市民致歉。示威者處理手法係有待改善，我地會虛心接受任何批評同建議。示威活動無可避免地會對普通市民帶來影響，我地亦希望儘量將對普通市民嘅影響減至最低，希望大家諒解。我地無忘初衷，只針對政權，促請政府回應五大訴求，修補社會問題撕裂。

第二，重申我地仍然正在徹底了解事件真相，今次衝突事件仍好多疑點尚未釋除疑慮。之前有警察做臥底扮示威者先例，今次會否都係警方有份煽動？是否安排內鬼捉內鬼嘅戲碼？

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

機會得一次

分撚完未

自推啊屌

1

2

3

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

4

5

6

7

8

9

機場三不
不衝突 不打人(打狗同還手唔計) 不入禁區

10

冇道理咪屌

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

你老母就做得唔啱

冷氣軍師屌前線

一樣還一樣
打狗救手足我覺得一啲問題都冇
問題係阻住救護救人我地一定冇咁嘅權力
我地同班狗唔同架

不需要 完美得可怕
有ＢＵＧ好正常

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤

呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，出現失誤就要認，認完就要反省，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，只會繼續重蹈覆轍，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史

人地想辦法拆局

咁你又係咩位置屌人冷氣軍師呀

有bug咪fix咗佢
係度嗌點解有bug係冇用

呢個時間係咪瞓哂覺？

抗爭運動冇可能樣樣完美

我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

各位重睇一次啦
黑衫都唔洗著
口號都唔洗叫
文宣都唔洗做
人多就知咩事

機會得1次咋

負評嘅比理由說服我